係支那買電器係咪唔可以今日買？

因為佢個日期印仔冇六月四號 冇保養

skr wor